
                      Es una obra maestra, es una película épica y poco tengo más que decir aparte de decirte que si no la has visto mirala porque yo la habré visto mas de 50 veces
        
            